坎坎胡食法

香港牌坎坎胡食法究竟係點。同後生打話單吊眼可以食出銃，同年紀大既打就話一定要自摸，點食出銃都係叫對對胡。集思廣益

爆棚既話要食自摸

自摸爆棚，打出都係食對對胡

點解唔可以食出銃？

因為唔會爆棚

咁咁樣即係點解？
叫得坎坎胡即係爆喇。如果唔係就會叫對對糊。咁即係佢錯？

姐係隻眼單吊可以食出銃 其他要自己摸返黎 門前清

一句到尾
可以食出銃

依個就正正係我想搞清楚。比人食過，又食過人。好想知